 {"statuses":[{"created_at":"Sun Mar 17 21:10:41 +0000 2019","id":1107388810730586112,"id_str":"1107388810730586112","full_text":"- Manu, les gilets jaunes ont br\u00fbl\u00e9 le Fouquet's...\n- VALERRRRREEEEEEEE W\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9E C'EST BAAAAAAAAAN !\n#PSGOM https:\/\/t.co\/g7A0OVmFI6","truncated":false,"display_text_range":[0,110],"entities":{"hashtags":[{"text":"PSGOM","indices":[104,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1107388416755417089,"id_str":"1107388416755417089","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1475dkWwAEuVf-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1475dkWwAEuVf-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g7A0OVmFI6","display_url":"pic.twitter.com\/g7A0OVmFI6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WinamaxSport\/status\/1107388810730586112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":420,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":742,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":742,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1107388416755417089,"id_str":"1107388416755417089","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1475dkWwAEuVf-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1475dkWwAEuVf-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g7A0OVmFI6","display_url":"pic.twitter.com\/g7A0OVmFI6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WinamaxSport\/status\/1107388810730586112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":420,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":742,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":742,"resize":"fit"}}}]},"metadata":{"result_type":"popular","iso_language_code":"fr"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2834176185,"id_str":"2834176185","name":"Winamax Sport","screen_name":"WinamaxSport","location":"Paris","description":"[POKER : @Winamax] Avec @WinamaxSport, c'est une v\u00e9ritable communaut\u00e9 de passionn\u00e9s de sport que vous rejoignez. (+18) | support@winamax.fr","url":"https:\/\/t.co\/yEIymCUHJa","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yEIymCUHJa","expanded_url":"https:\/\/www.winamax.fr\/","display_url":"winamax.fr","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":281205,"friends_count":649,"listed_count":755,"created_at":"Thu Oct 16 15:00:19 +0000 2014","favourites_count":0,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":108172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951055751459557376\/bXO_5RI5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951055751459557376\/bXO_5RI5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2834176185\/1546433202","profile_link_color":"BF1112","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":672,"favorite_count":1960,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Mon Mar 18 19:27:05 +0000 2019","id":1107725127985389568,"id_str":"1107725127985389568","full_text":"Emmanuel Macron sur les gilets jaunes: \"On a des gens qui ne savent plus pourquoi ils sont dehors\" https:\/\/t.co\/jJQEKitqU0","truncated":false,"display_text_range":[0,98],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1107725040781615104,"id_str":"1107725040781615104","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19uIRzXcAE8tjo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19uIRzXcAE8tjo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJQEKitqU0","display_url":"pic.twitter.com\/jJQEKitqU0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BFMTV\/status\/1107725127985389568\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1107725040781615104,"id_str":"1107725040781615104","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19uIRzXcAE8tjo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19uIRzXcAE8tjo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJQEKitqU0","display_url":"pic.twitter.com\/jJQEKitqU0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BFMTV\/status\/1107725127985389568\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":39680,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107725040781615104\/pl\/_6ZvJf6gqgRB-dqf.m3u8?tag=11"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107725040781615104\/vid\/640x360\/sEdv--hU-LTsPo__.mp4?tag=11"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107725040781615104\/vid\/320x180\/8158zOOnIA_SSzH-.mp4?tag=11"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107725040781615104\/vid\/1280x720\/tQVYFv_424K-Ww3z.mp4?tag=11"}]},"additional_media_info":{"embeddable":true,"monetizable":true}}]},"metadata":{"result_type":"popular","iso_language_code":"fr"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/wildmoka.com\" rel=\"nofollow\"\u003eWildmoka\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":133663801,"id_str":"133663801","name":"BFMTV","screen_name":"BFMTV","location":"France","description":"Premi\u00e8re sur l'info. Retrouvez-nous sur Snapchat\/Instagram \u27a1 bfmtv","url":"https:\/\/t.co\/Mjm8y6dGAC","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mjm8y6dGAC","expanded_url":"http:\/\/www.bfmtv.com","display_url":"bfmtv.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2423880,"friends_count":567,"listed_count":9408,"created_at":"Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010","favourites_count":323,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":357149,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"1277C9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875692216261455872\/2EVLdxPZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875692216261455872\/2EVLdxPZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/133663801\/1552990379","profile_link_color":"1277C9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"regular"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":289,"favorite_count":719,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Mon Mar 18 17:56:40 +0000 2019","id":1107702372183216135,"id_str":"1107702372183216135","full_text":"\u26a1\ufe0f \"Les fran\u00e7ais sont en burn-out, au bord de la crise de nerf, c'est une soci\u00e9t\u00e9 qui va mal et les gilets jaunes sont l\u00e0 pour le dire. Il fallait un pr\u00e9sident rassembleur et Emmanuel Macron a d\u00e9cid\u00e9 de diviser encore davantage les Fran\u00e7ais.\" https:\/\/t.co\/fqP26SDVRR","truncated":false,"display_text_range":[0,242],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1107698663940415489,"id_str":"1107698663940415489","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19ZYJWWwAcEaWr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19ZYJWWwAcEaWr.png","url":"https:\/\/t.co\/fqP26SDVRR","display_url":"pic.twitter.com\/fqP26SDVRR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Poulin2012\/status\/1107702372183216135\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":244,"h":233,"resize":"fit"},"small":{"w":244,"h":233,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":233,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1107698663940415489,"id_str":"1107698663940415489","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19ZYJWWwAcEaWr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D19ZYJWWwAcEaWr.png","url":"https:\/\/t.co\/fqP26SDVRR","display_url":"pic.twitter.com\/fqP26SDVRR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Poulin2012\/status\/1107702372183216135\/video\/1","type":"video","sizes":{"large":{"w":244,"h":233,"resize":"fit"},"small":{"w":244,"h":233,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":233,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":66275,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107698663940415489\/vid\/480x480\/GkopCwf8M3aCZnO_.mp4?tag=11"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107698663940415489\/vid\/320x320\/ghT53Kzp__wwEf35.mp4?tag=11"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1107698663940415489\/pl\/eD0yeS5lnr-WkY8M.m3u8?tag=11"}]},"additional_media_info":{"title":"\ud83d\udd34 LA FRACTURE SOCIALE EST DEVENUE UNE GANGR\u00c8NE","description":"La France est un pays en \u00e9tat de choc, sous \u00e9tat d'urgence permanent et rien n'est fait par ceux qui pr\u00e9tendent d\u00e9fendre la R\u00e9publique pour apaiser la soci\u00e9t\u00e9.","call_to_actions":{"watch_now":{"url":"https:\/\/youtu.be\/ogxa3nmOzjg"}},"embeddable":true,"monetizable":false}}]},"metadata":{"result_type":"popular","iso_language_code":"fr"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":474073938,"id_str":"474073938","name":"Alexis Poulin","screen_name":"Poulin2012","location":"Paris, France","description":"co-fondateur @leMondeModerne_ , Podcast #LaR\u00e9publiqueInalt\u00e9rable, @28minutes @franceinfo @france24 @PDV_Figaro @SudRadio @radioRCF @leHuffPost _ #EU #Politique","url":"https:\/\/t.co\/K2t3eLnbFN","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K2t3eLnbFN","expanded_url":"http:\/\/about.me\/alexispoulin","display_url":"about.me\/alexispoulin","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":17517,"friends_count":1997,"listed_count":387,"created_at":"Wed Jan 25 16:38:16 +0000 2012","favourites_count":33257,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":48414,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1036557265711636480\/2xY6OZ_i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1036557265711636480\/2xY6OZ_i_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/474073938\/1552487425","profile_link_color":"2031C9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1039,"favorite_count":1703,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:21:05 +0000 2019","id":1108010506722385920,"id_str":"1108010506722385920","full_text":"D\u00e9gradations sur les Champs-Elys\u00e9es : un premier kiosque incendi\u00e9 a rouvert https:\/\/t.co\/rLJlmt7AgN","truncated":false,"display_text_range":[0,99],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLJlmt7AgN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/transports\/gilets-jaunes\/degradations-sur-les-champs-elysees-un-premier-kiosque-incendie-a-rouvert_3240479.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/trans\u2026","indices":[76,99]}]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":135588778,"id_str":"135588778","name":"Christophe LESAGE","screen_name":"CLS2086","location":"Saint-Cloud, France","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1778,"friends_count":4295,"listed_count":33,"created_at":"Wed Apr 21 18:44:27 +0000 2010","favourites_count":3020,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":39482,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696481715401965568\/vDXrGB_O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696481715401965568\/vDXrGB_O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/135588778\/1454889194","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:21:04 +0000 2019","id":1108010503622791168,"id_str":"1108010503622791168","full_text":"RT @ThomasLiabot: Eric Drouet sur l'acte 18 des Gilets jaunes : \"Apr\u00e8s cette journ\u00e9e, en tout cas pour moi, \u00e7a sera fini les manifestation\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ThomasLiabot","name":"Thomas Liabot","id":330515765,"id_str":"330515765","indices":[3,16]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1027866977510019072,"id_str":"1027866977510019072","name":"Shifoumi","screen_name":"kiks9199","location":"","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":10,"friends_count":36,"listed_count":0,"created_at":"Fri Aug 10 10:39:19 +0000 2018","favourites_count":112,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":868,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027867882817052673\/s5rvgrJX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027867882817052673\/s5rvgrJX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1027866977510019072\/1550599105","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Mar 15 12:11:21 +0000 2019","id":1106528308701863936,"id_str":"1106528308701863936","full_text":"Eric Drouet sur l'acte 18 des Gilets jaunes : \"Apr\u00e8s cette journ\u00e9e, en tout cas pour moi, \u00e7a sera fini les manifestations [...] Marcher, on a prouv\u00e9 que \u00e7a fonctionnait pas\". https:\/\/t.co\/4QVGCAJfro","truncated":false,"display_text_range":[0,175],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1106527470809952256,"id_str":"1106527470809952256","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1106527470809952256\/pu\/img\/8rtOWx8UOS_ANBhd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1106527470809952256\/pu\/img\/8rtOWx8UOS_ANBhd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4QVGCAJfro","display_url":"pic.twitter.com\/4QVGCAJfro","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ThomasLiabot\/status\/1106528308701863936\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1106527470809952256,"id_str":"1106527470809952256","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1106527470809952256\/pu\/img\/8rtOWx8UOS_ANBhd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1106527470809952256\/pu\/img\/8rtOWx8UOS_ANBhd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4QVGCAJfro","display_url":"pic.twitter.com\/4QVGCAJfro","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ThomasLiabot\/status\/1106528308701863936\/video\/1","type":"video","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":20149,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1106527470809952256\/pu\/vid\/640x360\/Mjvskhdp0A_tzOga.mp4?tag=8"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1106527470809952256\/pu\/pl\/iTrW7avzMH010a2p.m3u8?tag=8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1106527470809952256\/pu\/vid\/1280x720\/AbKf_0xHWqnAvoJJ.mp4?tag=8"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1106527470809952256\/pu\/vid\/320x180\/Blb05wLPoAMfAlak.mp4?tag=8"}]},"additional_media_info":{"monetizable":false}}]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":330515765,"id_str":"330515765","name":"Thomas Liabot","screen_name":"ThomasLiabot","location":"Paris, Ile-de-France \/ Brive","description":"Journaliste @lejdd","url":"https:\/\/t.co\/XQVsgNTkBX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XQVsgNTkBX","expanded_url":"http:\/\/www.lejdd.fr\/","display_url":"lejdd.fr","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1719,"friends_count":979,"listed_count":62,"created_at":"Wed Jul 06 18:51:17 +0000 2011","favourites_count":362,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":4809,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891817287560314880\/ciu4LL_a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891817287560314880\/ciu4LL_a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/330515765\/1528384824","profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":92,"favorite_count":92,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"is_quote_status":false,"retweet_count":92,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:21:03 +0000 2019","id":1108010497197010946,"id_str":"1108010497197010946","full_text":"\u201cGilets jaunes\u201d : grand m\u00e9nage \u00e0 la t\u00eate de la pr\u00e9fecture de police de Paris https:\/\/t.co\/wVgOsFK3yc #Politique #Giletsjaunes #Paris https:\/\/t.co\/QifX0fPXHi","truncated":false,"display_text_range":[0,132],"entities":{"hashtags":[{"text":"Politique","indices":[101,111]},{"text":"Giletsjaunes","indices":[112,125]},{"text":"Paris","indices":[126,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wVgOsFK3yc","expanded_url":"http:\/\/24m.fr\/R17NL6","display_url":"24m.fr\/R17NL6","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1108010494776864774,"id_str":"1108010494776864774","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BxrKyUcAY9o9-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BxrKyUcAY9o9-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QifX0fPXHi","display_url":"pic.twitter.com\/QifX0fPXHi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24matins\/status\/1108010497197010946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1108010494776864774,"id_str":"1108010494776864774","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BxrKyUcAY9o9-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D2BxrKyUcAY9o9-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QifX0fPXHi","display_url":"pic.twitter.com\/QifX0fPXHi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24matins\/status\/1108010497197010946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":343895334,"id_str":"343895334","name":"24matins.fr","screen_name":"24matins","location":"Paris, France","description":"Actu et info en direct. Nos autres comptes \u00e0 suivre : @24matins_sport, @24matins_tech et @24matins_eco","url":"https:\/\/t.co\/RNWwPuQdlk","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RNWwPuQdlk","expanded_url":"https:\/\/www.24matins.fr","display_url":"24matins.fr","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6480,"friends_count":4,"listed_count":138,"created_at":"Thu Jul 28 07:36:31 +0000 2011","favourites_count":9,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":118446,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3780164262\/65b490c1c0a84e009b5c76e3c7e659cb_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3780164262\/65b490c1c0a84e009b5c76e3c7e659cb_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/343895334\/1398242517","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:21:01 +0000 2019","id":1108010492306644992,"id_str":"1108010492306644992","full_text":"RT @mdeprieck: Pas de changement de calendrier pour Macron : \u00ab Il y a un diagnostic \u00e0 poser apr\u00e8s ce d\u00e9bat sans pr\u00e9c\u00e9dent, il doit \u00eatre par\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mdeprieck","name":"Matthieu Deprieck","id":18630044,"id_str":"18630044","indices":[3,13]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1283588581,"id_str":"1283588581","name":"l'Opinion","screen_name":"lopinion_fr","location":"Paris","description":"Nous traitons essentiellement de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique et internationale avec un positionnement revendiqu\u00e9 : lib\u00e9ral, pro-business, europ\u00e9en.","url":"https:\/\/t.co\/K9bUFXrVZX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K9bUFXrVZX","expanded_url":"http:\/\/www.lopinion.fr","display_url":"lopinion.fr","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":73286,"friends_count":556,"listed_count":1543,"created_at":"Wed Mar 20 15:38:46 +0000 2013","favourites_count":1471,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":87191,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034082924398866439\/bRGDw9nT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1034082924398866439\/bRGDw9nT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1283588581\/1511544215","profile_link_color":"CE470A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 10:21:15 +0000 2019","id":1107950150729764866,"id_str":"1107950150729764866","full_text":"Pas de changement de calendrier pour Macron : \u00ab Il y a un diagnostic \u00e0 poser apr\u00e8s ce d\u00e9bat sans pr\u00e9c\u00e9dent, il doit \u00eatre partag\u00e9 et analys\u00e9, affirme un proche, et pour cela, il y a un temps incompressible \u00bb (par @NSegaunes) https:\/\/t.co\/Xbkd1pTwme","truncated":false,"display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NSegaunes","name":"Nathalie Segaunes","id":320320722,"id_str":"320320722","indices":[212,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xbkd1pTwme","expanded_url":"https:\/\/www.lopinion.fr\/edition\/politique\/gilets-jaunes-apres-violences-champs-elysee-macron-ne-laissera-pas-181247","display_url":"lopinion.fr\/edition\/politi\u2026","indices":[224,247]}]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":1107950149555445760,"in_reply_to_status_id_str":"1107950149555445760","in_reply_to_user_id":18630044,"in_reply_to_user_id_str":"18630044","in_reply_to_screen_name":"mdeprieck","user":{"id":18630044,"id_str":"18630044","name":"Matthieu Deprieck","screen_name":"mdeprieck","location":"Paris","description":"Journaliste \u00e0 L'Opinion. Lu dans Le Monde, Grazia, SoPress, L'Express. Vu \u00e0 La Nouvelle \u00e9dition (C+). Entendu dans le podcast SoFootxDeezer Football recall.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7868,"friends_count":663,"listed_count":313,"created_at":"Mon Jan 05 11:59:59 +0000 2009","favourites_count":726,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":13928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/952837102147919872\/LpMVGCHz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/952837102147919872\/LpMVGCHz_normal.jpg","profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:20:58 +0000 2019","id":1108010476129128448,"id_str":"1108010476129128448","full_text":"Evidement puisquil ne se retrouve pas face au gilet jaunes,ce sont les fdo qui vont vraiment assumer, pas lui!!\"Gilets jaunes\": Le gouvernement \"assume\" les risques d'un durcissement https:\/\/t.co\/9xjbKTeJ7o","truncated":false,"display_text_range":[0,206],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9xjbKTeJ7o","expanded_url":"http:\/\/va.newsrepublic.net\/s\/UUZMvd","display_url":"va.newsrepublic.net\/s\/UUZMvd","indices":[183,206]}]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":746740153314586624,"id_str":"746740153314586624","name":"Fantomas","screen_name":"fantomas78130","location":"","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54,"friends_count":46,"listed_count":0,"created_at":"Sat Jun 25 16:21:41 +0000 2016","favourites_count":4249,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":9020,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972962087839453185\/DYYoLKz5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972962087839453185\/DYYoLKz5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/746740153314586624\/1470082708","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:20:55 +0000 2019","id":1108010463701291008,"id_str":"1108010463701291008","full_text":"RT @collCartonJaune: Apr\u00e8s avoir laiss\u00e9 faire les casseurs samedi, le r\u00e9gime en place envoie ses barbouzes pour intimider ceux qui ont lanc\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"collCartonJaune","name":"Collectif Carton jaune","id":1062458079470600194,"id_str":"1062458079470600194","indices":[3,19]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":850055688181207040,"id_str":"850055688181207040","name":"L\u00e9onie\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d","screen_name":"Leonielalionne1","location":"BX","description":"\ud83d\udc1d","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":418,"friends_count":540,"listed_count":5,"created_at":"Thu Apr 06 18:40:44 +0000 2017","favourites_count":32626,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":42802,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013754732073160704\/GvgTyF8T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013754732073160704\/GvgTyF8T_normal.jpg","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 09:11:28 +0000 2019","id":1107932591313825792,"id_str":"1107932591313825792","full_text":"Apr\u00e8s avoir laiss\u00e9 faire les casseurs samedi, le r\u00e9gime en place envoie ses barbouzes pour intimider ceux qui ont lanc\u00e9 notre mouvement.\n\nDes tweets ont relay\u00e9 hier l'adresse d'\u00c9ric Drouet et appeler \u00e0 aller chez lui.\n\nLa r\u00e9pression va devenir terrible.\n https:\/\/t.co\/ene967Liqr","truncated":false,"display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ene967Liqr","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/justice-faits-divers\/gilets-jaunes-la-maison-d-eric-drouet-vandalisee-dans-la-nuit-7797240183","display_url":"rtl.fr\/actu\/justice-f\u2026","indices":[255,278]}]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062458079470600194,"id_str":"1062458079470600194","name":"Collectif Carton jaune","screen_name":"collCartonJaune","location":"France","description":"Collectif de #GiletsJaunes distribuant des #CartonsJaunes aux \u00e9lus et m\u00e9dias qui le m\u00e9ritent. Nous voulons un travail digne, une retraite digne, une vie digne !","url":"https:\/\/t.co\/C4HGLTnMC7","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C4HGLTnMC7","expanded_url":"http:\/\/collectifcartonjaune.com","display_url":"collectifcartonjaune.com","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7143,"friends_count":4,"listed_count":49,"created_at":"Tue Nov 13 21:32:00 +0000 2018","favourites_count":7232,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2803,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062458738722914311\/g4gxgSHY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062458738722914311\/g4gxgSHY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062458079470600194\/1543257695","profile_link_color":"F4E80C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":309,"favorite_count":219,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"is_quote_status":false,"retweet_count":309,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:20:54 +0000 2019","id":1108010463042916352,"id_str":"1108010463042916352","full_text":"RT @L_oranaise_: @PLudosky C'est vraiment n'importe quoi!!Ils vont asperger \u00e7\u00e0 avec les canons \u00e0 eau et d'autres techniques et tous les gil\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"L_oranaise_","name":"l'oranaise","id":2983945431,"id_str":"2983945431","indices":[3,15]},{"screen_name":"PLudosky","name":"Priscillia.L","id":112184058,"id_str":"112184058","indices":[17,26]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2983945431,"id_str":"2983945431","name":"l'oranaise","screen_name":"L_oranaise_","location":"","description":"Patriote et fi\u00e8re de l'\u00eatre","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":9045,"friends_count":5627,"listed_count":112,"created_at":"Sun Jan 18 12:11:05 +0000 2015","favourites_count":108710,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":153349,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823190268375658497\/31U4vnT0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823190268375658497\/31U4vnT0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2983945431\/1485099670","profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 14:20:45 +0000 2019","id":1108010424266481664,"id_str":"1108010424266481664","full_text":"@PLudosky C'est vraiment n'importe quoi!!Ils vont asperger \u00e7\u00e0 avec les canons \u00e0 eau et d'autres techniques et tous les gilets jaunes pr\u00e9sent vont en recevoir!!Des personnes fragiles ou \u00e2g\u00e9es auront droit \u00e0 \u00e7\u00e0!!Quels sont les produits chimiques contenus dedans??Personne ne le sait!!Grave!!","truncated":false,"display_text_range":[10,289],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PLudosky","name":"Priscillia.L","id":112184058,"id_str":"112184058","indices":[0,9]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":1108002343738658816,"in_reply_to_status_id_str":"1108002343738658816","in_reply_to_user_id":112184058,"in_reply_to_user_id_str":"112184058","in_reply_to_screen_name":"PLudosky","user":{"id":2983945431,"id_str":"2983945431","name":"l'oranaise","screen_name":"L_oranaise_","location":"","description":"Patriote et fi\u00e8re de l'\u00eatre","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":9045,"friends_count":5627,"listed_count":112,"created_at":"Sun Jan 18 12:11:05 +0000 2015","favourites_count":108710,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":153349,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823190268375658497\/31U4vnT0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823190268375658497\/31U4vnT0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2983945431\/1485099670","profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:20:54 +0000 2019","id":1108010461465731073,"id_str":"1108010461465731073","full_text":"RT @MARIEBARRET5: @BFMTV c'est vrai que d'appeler les Black Bocs europ\u00e9ens \u00e0 la rescousse pour l'acte 18 et aider les Gilets Jaunes pas ass\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MARIEBARRET5","name":"Marie Barret","id":1079532039228006400,"id_str":"1079532039228006400","indices":[3,16]},{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[18,24]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":829799475879215109,"id_str":"829799475879215109","name":"Zippo4722#FBPE \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f","screen_name":"zippo4722","location":"","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":784,"friends_count":360,"listed_count":15,"created_at":"Thu Feb 09 21:09:46 +0000 2017","favourites_count":29103,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":63191,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086258687386308608\/gmjciy-P_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086258687386308608\/gmjciy-P_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/829799475879215109\/1549221607","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 12:35:03 +0000 2019","id":1107983821465702401,"id_str":"1107983821465702401","full_text":"@BFMTV c'est vrai que d'appeler les Black Bocs europ\u00e9ens \u00e0 la rescousse pour l'acte 18 et aider les Gilets Jaunes pas assez nombreux \u00e0 vandaliser les Champs Elys\u00e9es c'\u00e9tait de la po\u00e9sie?\ud83d\ude44","truncated":false,"display_text_range":[7,187],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":1107980139411972096,"in_reply_to_status_id_str":"1107980139411972096","in_reply_to_user_id":133663801,"in_reply_to_user_id_str":"133663801","in_reply_to_screen_name":"BFMTV","user":{"id":1079532039228006400,"id_str":"1079532039228006400","name":"Marie Barret","screen_name":"MARIEBARRET5","location":"","description":"L'\u00e9ducation est votre arme la plus puissante pour changer le monde. N.Mandela- a v\u00e9cu sous des cieux moins bleus qu'en France. Sp\u00e9cialit\u00e9 Gestion de Crise","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":131,"friends_count":274,"listed_count":0,"created_at":"Mon Dec 31 00:17:49 +0000 2018","favourites_count":477,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3790,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092593890727784448\/dMAcNzmx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092593890727784448\/dMAcNzmx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1079532039228006400\/1547306476","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":26,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:20:53 +0000 2019","id":1108010458982899713,"id_str":"1108010458982899713","full_text":"RT @Ostpolitik: Macron il commence \u00e0 balancer tout l'arsenal r\u00e9pressif possible et imaginable contre les gilets jaunes juste parce qu'ils l\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ostpolitik","name":"Ost \ud83d\uddde\ufe0f","id":299883408,"id_str":"299883408","indices":[3,14]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":83192893,"id_str":"83192893","name":"Vincent DuDouze","screen_name":"Vouze","location":"France","description":"Je suis blanc, le poil doux, deux grandes oreilles, un bandeau sur un \u0153il. J'aime les carottes et d\u00e9teste les marmites.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":137,"friends_count":292,"listed_count":35,"created_at":"Sat Oct 17 18:38:49 +0000 2009","favourites_count":7228,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":15220,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213234272\/616_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213234272\/616_normal.png","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 08:43:33 +0000 2019","id":1107925565112225792,"id_str":"1107925565112225792","full_text":"Macron il commence \u00e0 balancer tout l'arsenal r\u00e9pressif possible et imaginable contre les gilets jaunes juste parce qu'ils l'ont fait rentrer du ski plus t\u00f4t.","truncated":false,"display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":299883408,"id_str":"299883408","name":"Ost \ud83d\uddde\ufe0f","screen_name":"Ostpolitik","location":"Lyon","description":"Cotentin dans @olguillemets. Ici pour les RT et les RTT","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":19496,"friends_count":509,"listed_count":283,"created_at":"Mon May 16 20:51:32 +0000 2011","favourites_count":13240,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":348,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083660244826447873\/0Pg1v-ql_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083660244826447873\/0Pg1v-ql_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/299883408\/1543778747","profile_link_color":"585858","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":203,"favorite_count":862,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},"is_quote_status":false,"retweet_count":203,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:20:53 +0000 2019","id":1108010455878918144,"id_str":"1108010455878918144","full_text":"RT @alex_mat_cat: Quand on a une dent pourrie, soit on la couvre d\u2019or, soit on l\u2019arrache. \n\nTout l\u2019or du monde ne suffit pas \u00e0 calmer les a\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alex_mat_cat","name":"Alex Math\u00e9-Cathala","id":183017142,"id_str":"183017142","indices":[3,16]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":337865894,"id_str":"337865894","name":"La Sprezzatura","screen_name":"Fabihnos","location":"NRT ","description":"EBS Universit\u00e4t","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":305,"friends_count":250,"listed_count":3,"created_at":"Mon Jul 18 18:14:10 +0000 2011","favourites_count":3743,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":18014,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070933125805543424\/tRIsvmaC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070933125805543424\/tRIsvmaC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/337865894\/1544165417","profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"1A171A","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"regular"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 18 21:43:22 +0000 2019","id":1107759424494600197,"id_str":"1107759424494600197","full_text":"Quand on a une dent pourrie, soit on la couvre d\u2019or, soit on l\u2019arrache. \n\nTout l\u2019or du monde ne suffit pas \u00e0 calmer les ardeurs des gilets jaunes les plus radicaux. \n\nLe moment est venu de sortir la pince...","truncated":false,"display_text_range":[0,207],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":183017142,"id_str":"183017142","name":"Alex Math\u00e9-Cathala","screen_name":"alex_mat_cat","location":"","description":"MIT & Harvard student, F\u00e9lisc & \u062a\u0627\u062a\u0627\u0621","url":"https:\/\/t.co\/YPZlNpQ1jV","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YPZlNpQ1jV","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/alexmatcat","display_url":"instagram.com\/alexmatcat","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":677,"friends_count":192,"listed_count":12,"created_at":"Wed Aug 25 23:33:04 +0000 2010","favourites_count":2186,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":14078,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"020303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073395674065047552\/X_HBDdMw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073395674065047552\/X_HBDdMw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/183017142\/1537415617","profile_link_color":"0099FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"regular"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:20:50 +0000 2019","id":1108010445573705729,"id_str":"1108010445573705729","full_text":"RT @lemondefr: #GiletsJaunes\u00a0Le pr\u00e9fet de police Michel Delpuech a \u00e9t\u00e9 limog\u00e9. Les manifestations sur les Champs-Elys\u00e9es vont \u00eatre interdit\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[{"text":"GiletsJaunes","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[3,13]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1052188123273285632,"id_str":"1052188123273285632","name":"Thema\u00e7on&IRK","screen_name":"ThemaconI","location":"","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":10,"friends_count":26,"listed_count":1,"created_at":"Tue Oct 16 13:22:52 +0000 2018","favourites_count":37,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":27,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":null,"profile_background_image_url_https":null,"profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052190817329274880\/MspELJLx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052190817329274880\/MspELJLx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1052188123273285632\/1539697311","profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Mar 19 10:26:03 +0000 2019","id":1107951360018915329,"id_str":"1107951360018915329","full_text":"#GiletsJaunes\u00a0Le pr\u00e9fet de police Michel Delpuech a \u00e9t\u00e9 limog\u00e9. Les manifestations sur les Champs-Elys\u00e9es vont \u00eatre interdites, et le premier ministre a promis de nouveaux moyens pour les forces de l\u2019ordre. https:\/\/t.co\/IiNwmoEuIu","truncated":false,"display_text_range":[0,230],"entities":{"hashtags":[{"text":"GiletsJaunes","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IiNwmoEuIu","expanded_url":"https:\/\/lemde.fr\/2udFa5F","display_url":"lemde.fr\/2udFa5F","indices":[207,230]}]},"metadata":{"iso_language_code":"fr","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox Social\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":24744541,"id_str":"24744541","name":"Le Monde","screen_name":"lemondefr","location":"Paris","description":"L'actualit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rence par la r\u00e9daction du Monde | Pilot\u00e9 par @marieslavicek @bricelaemle @charlotteherzog | Snapchat, FB, Instagram : lemondefr","url":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr","display_url":"lemonde.fr","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":8113802,"friends_count":604,"listed_count":35076,"created_at":"Mon Mar 16 18:44:51 +0000 2009","favourites_count":1587,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":294591,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"DDE1EA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817042499134980096\/LTpqSDMM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817042499134980096\/LTpqSDMM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24744541\/1491832878","profile_link_color":"50B6CF","profile_sidebar_border_color":"131316","profile_sidebar_fill_color":"131316","profile_text_color":"3292A8","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":18,"favorite_count":24,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"is_quote_status":false,"retweet_count":18,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Tue Mar 19 14:20:49 +0000 2019","id":1108010442029318145,"id_str":"1108010442029318145","full_text":"RT @clim8resistance: London is about to get a taste of what sparked the Gilets Jaunes.\n\n600,000 vehicles are 'non compliant' - i.e. owned b\u2026","truncated":false,"display_text_range":[0,140],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clim8resistance","name":"Ben Pile","id":89742111,"id_str":"89742111","indices":[3,19]}],"urls":[]},"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1050783567448543233,"id_str":"1050783567448543233","name":"\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Benjamin Watson","screen_name":"BenjaminWats0n","location":"Belfast, Northern Ireland","description":"A cunt. Deal with it.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":640,"friends_count":1130,"listed_count":1,"created_at":"Fri Oct 12 16:21:39 +0000 2018","favourites_count":39552,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":13917,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070294413564411905\/ZUigL6Uf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070294413564411905\/ZUigL6Uf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1050783567448543233\/1544013140","profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 18 16:25:35 +0000 2019","id":1107679451410845697,"id_str":"1107679451410845697","full_text":"London is about to get a taste of what sparked the Gilets Jaunes.\n\n600,000 vehicles are 'non compliant' - i.e. owned by less affluent people, charities, etc. \n\nNo compensation or scrappage scheme yet announced.\n\nThis will cause hardship. \n\n https:\/\/t.co\/7xDoQnMH4i","truncated":false,"display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xDoQnMH4i","expanded_url":"https:\/\/tfl.gov.uk\/modes\/driving\/ultra-low-emission-zone","display_url":"tfl.gov.uk\/modes\/driving\/\u2026","indices":[241,264]}]},"metadata":{"iso_language_code":"en","result_type":"recent"},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":89742111,"id_str":"89742111","name":"Ben Pile","screen_name":"clim8resistance","location":"UK","description":"Researcher, writer, blogger. Sceptical of environmentalism. For science, against scientism.","url":"http:\/\/t.co\/ssU0jhTqvk","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ssU0jhTqvk","expanded_url":"http:\/\/www.climate-resistance.org","display_url":"climate-resistance.org","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4235,"friends_count":1240,"listed_count":172,"created_at":"Fri Nov 13 16:59:33 +0000 2009","favourites_count":20901,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":46235,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000637166713\/292792167371d4a500598197a59bb400_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000637166713\/292792167371d4a500598197a59bb400_normal.jpeg","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":305,"favorite_count":615,"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},"is_quote_status":false,"retweet_count":305,"favorite_count":0,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"}],"search_metadata":{"completed_in":0.086,"max_id":1108010506722385920,"max_id_str":"1108010506722385920","next_results":"?max_id=1107388810730586111&q=gilets%2520jaunes&include_entities=1&result_type=mixed","query":"gilets%2520jaunes","refresh_url":"?since_id=1108010506722385920&q=gilets%2520jaunes&result_type=mixed&include_entities=1","count":15,"since_id":0,"since_id_str":"0"}} 